{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 가슬송펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペンション以外はペット同伴時、入室を拒否される場合があり、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟によって他の利用客に被害を与える行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が未確定になる場合があり、料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場もご利用いただけます。事前予約と一緒に現地決済が行われ、火災にご注意ください。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、麻剣浦海水浴場も近くに位置しています。 周辺には安眠島、コッチ海水浴場、千里浦樹木園、泰安海岸国立公園、砂浜港ワタリガニ通りなど多様な観光地があり、移動距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴時、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対して責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使ってもいいですか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟によって他の利用客に被害を与える行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定になる場合があり、料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場もご利用いただけます。事前予約と一緒に現地決済が行われ、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には安眠島、コッチ海水浴場、千里浦樹木園、泰安海岸国立公園、砂浜港ワタリガニ通りなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "移動距離はどのように表記されていますか？",
            "answer": "移動距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 762
    }
}